Pathological findings of COVID-19 [Feb 18] [Lancet]

)30076-X/fulltext

等大家了解多D 個病...